有冇人因爲一個機會做到以前做唔到嘅嘢而開心

一雪前恥的感覺真好

以為唔識咩叫陽痿，而家識。。。唉